有無人有用tapngo

好似幾正
又可以整自己相
好似可以用apple pay

可以

用左自己相整張卡 依家用自己相要收費，三月份有推廣唔收你錢